## 回報問題前確認動作

<!-- 請些確認以下工作有做，確認後將方框中空白改成x以打勾。 -->

1. [ ] 有引入 libc4m.a
2. [ ] 使用 C4MLIB 版本為：
   <!-- 可在c4mlib.h中找到，並寫在上方冒號後 -->
3. [ ] 有加入參數 -Wl,-u,USE_C4MLIB_INTERRUPT ，以使用c4mlib中斷
4. [ ] 有加入參數 -Wl,-u,USE_C4MLIB_STD_ISR   ，以使用c4mlib標準中斷
5. [ ] 有加入參數 -Wl,-u,vfscanf ，以輸入浮點數
6. [ ] 有加入參數 -Wl,-u,vfprintf，以輸出浮點數
7. [ ] 有呼叫 C4M_DEVICE_set()

## 遇到問題

<!-- 在下方撰寫你所遇到的問題 -->

## 期望結果

<!-- 在下方撰寫你所期望的程式執行結果 -->

## 實際結果

<!-- 在下方撰寫你實際上程式執行的結果 -->

## 程式碼

<!-- 這邊請貼上你遇到問題的完整程式碼 -->

檔案名稱

``` c
程式碼放入 ``` c 與 ``` 中間
void main() {

  return ;
}
```
